# Template for backend course

Бот доступен по тегу: @test_2tap_2tap_bot

Страничка с api: https://doubletap-telegrambot.herokuapp.com/api/docs

❤ Задания: ❤
1) Склонировать репозиторий ✅
2) Добавить базу данных и создать в ней модель пользователя.
Зарегистрировать пользователя в админке ✅
3) Создать и запустить телеграмм бота, который по команде **/start** будет 
сохранять информацию о пользователе в базу ✅
4) Создать команду для записи телефона пользователя **/set_phone** ✅
5) добавить комманду **/me** которая вернет пользователю инфу о пользователе ✅
6) добавить эндпоинт **/me** который вернет информацию о пользователе 
через http запрос ✅

# Как запустить
Через heroku ```heroku locals``` работает только на *Unix системах

Либо на своей машинке через ```python src/manage.py runserver```

Документацию по api можно найти по ссылке http://localhost:8000/api/docs

# Что получилось помимо основных задач:
1) Задеплоить приложение на хероку
2) Настроить логирование
3) Подключить библиотеку django-ninja для rest
